睇開個飲食日本妹原來好樣衰

失望

咁都樣衰

咁都樣衰好想佢做我女朋友

化左妝應該靚女

我屌埋你果份

齋睇都射左

成個男人咁

無化妝嚟講日本妹平均水準以上
化完妝應該會係街到望多兩眼果種

識打扮女神級別 唔識都唔差

年輕版林鄭

樓主係咪無去過日本
得好少日本妹係靚

好想知pan piano咩樣

咁大個仔去過一次
賣蛋榚比我個妹妹好可愛

明明一街都係清純日本妹

扮明大陸人扮
日本妹點會咁樣衰

屋企look想點靚
冇咁多天生麗質

鋪頭果啲好少少嘅 化晒妝咁
不過平時行開見到啲學生妹、OL就

化妝後唔差喎

好gfable